有無人發覺自從長毛DQ左之後陳偉業都靜左好多無乜出聲

淨係得返慢必會講下野咁

佢唔係16年選舉嗰時已經静咩？
選都排村長後面。

我意思佢喺議會都好似見佢講野

好似好少見佢講野

都唔係議員點成日講嘢？最多嘛公聽會

。。。。

.

殘體

大舊去左加拿大，最近好似死老母

打速成出埋呢隻字，手快無留意啫

明顯係手機手寫啦

大舊搵夠退左休啦

上次選舉果陣佢講左話淡出

肯道歉未？

係囉